有無人覺得過每一日都好恐怖 好不安

生命根本無值得快樂既事
無動力 無希望
但社會迫你要笑

我覺
我都只係依返規則去做人
即係讀書返工學車買樓然後慢慢老死

望住老人院 街邊啲呀伯
一個人坐係度發呆
好似見到自己將來
所以好想早死 想35-40歲死

以為自己開post

hea住過好快樂
成就有無都係要死

社交都無 女更加唔會諗
其他開心緊 有另一半既人
其實根本唔會點需要朋友

執好曬啲個人物品
刪完電子記錄
乾乾淨淨
心態上 其實可以隨時死

樓豬可能有抑鬱

抑鬱 我係覺得我有
我唔知點求醫
唔想人覺得我痴線
我知道唔係大曬
唔想人可憐
只係長期困擾到我好頭痛

Hk only

係時候讀哲學震撼下自己個腦搵返生存室間

買左想買嘅野
食左好野
都仲好空虛

喜怒哀樂都冇人分享

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

只有香港先係咁

抑鬱真係好辛苦，個感覺空虛孤獨
又唔想見其他人，自己又無力做任何野
但自己心情好低落都唔知可以點

屌 你個名

唔好諗住死啦你食過晒你鍾意食既野未啊

屌 我成日都係咁

多謝 雖然鐘意食咩 有無胃口 都係問題

生前已經無私隱 無空間
死後如果都被人睇睇睇 真係死左都會好委屈

比起死更加想自己冇存在過
反正大家都唔會記得我 留低咁多足跡唔知為乜

無人會記得 消費完我既死一陣 就會繼續玩fb ig
只係唔想啲少少既痕跡 都比人係度研究